電腦喇叭 IK iLoud Micro Monitor 接口

同時有部PS4 同PC 應該點插線
PS4用Hdmi入

要音質加個 dac

pc 用usb output
ps4 用光纖 output

或者

音質無所謂 買個switch (要買插電既）